想搵返呢個呀伯->😌

以前睇過一個日本廣告，個呀伯好似呢個樣😌

好想搵返， thanks

This👴🏻?

五系甘牙

認真，全光頭既

認真post

用emoji搵真人

竹中直人

係佢喇
師姐好波

乜真係似樣咩？

點解咁都明講緊邊個